女義士身份都暴露埋，大家可唔可以記住香港人真係冇得再輸

人地女仔放低晒自己尊嚴，克服左自己恐懼，出黎對抗段狗同政府。

成個星期行動post得個幾個，我知所謂核彈聯暑新聞都重要。
但如果我哋繼續只係做鍵盤戰士，成場運動就會好似雨革咁無疾而終。

二千個手足比人拉，唔單止勇武，做野既人只會越來越少，每個人可唔可以都升級小小，做多少少文宣。坐享其成既人係唔配有民主。

求下大家！！！！不論和理非行動既，定18區開花既，可唔可以都推左先，出左先，每個人每兩日至少出一個行動post其實已經好足夠。

屌，宜家講緊連帶全民口罩同鳩嗌都做唔到，仲講咩革命。

香港人真係無得再輸，我地再輸就吾止十年，係一世！！！！義士都吾係Condom！！！！

香港人 反抗呀屌！！！！！！！！

11/10 12/10 13/10 全世界同我出黎呀 下星期再諗多啲行動

香港人反抗

推

香港人冇得再輸

抖夠啦大家

冇錯！我知道大家唔想俾狗捉
但係如果依家認輸 點對得住咁多個犧牲咗嘅手足
點都出嚟！唔會向惡勢力屈服！

721 811 831

push

backup

一抖就奶撚晒野

十點鳩叫！
十一點貼連儂牆！
十二點推行動post+Twitter戰線！
逢星期四爆買黃店！

捱

終於有行動post!

全民休息日 抖到懶晒

同時就好似比共產黨 同港共抖緊咁

人地部署緊點 打壓我地

我地係咪要升級返去 緊急法果日d行動咁

Push

［圍觀師開工喇］大家組團去黨鐵站（文宣好機會）

推啊，唔好再忘記啦，戴口罩啊

13/10 18區

13/10 18區開花

[行動post]如何塞鐵

啲活動個個唔同

轉貼[大家好 我係其中一位受侵犯同學的朋友 我沒有連登帳號亦不𢤦整文宣圖，我希望香港人能支持和鼓勵他們勇敢站出來，10月11日 12:30 能不能到遮打花園來個快閃 聲援學生 幫忙宣傳一下 謝謝大家」
咁聽日本身就已經有個快閃，大家可唔可以加埋呢個主題落去呢

真係唔知有咁多活動..
行動post一定要推呀
出黎呀咪再休息喇

我相信大家唔係懶，
而係好似無咗方向
十八區遍地開花好似好散咁
集中一區遊行集會又驚圍捕走唔到

我好想有個遊行/集會支援中大女義士
同埋搞多次美領，為人權法案集氣同煲大NBA事件
但最大問題都係圍捕走唔到
今日尖沙咀都未開始就亂查人身分證
黨鐵又自動宵禁

見到聽日有18區和你拖

但見到搞手個邊好似話18區呢個仲未夠文宣
想轉下星期五再搞18區

大家點睇???

一整個民族的仇
此仇將不共戴天

我日日都戴住口罩返工放工！
咁基本嘅公民抗命
成條街得我一個做
所有會望我嘅人
我回應一個對香港人好失望嘅眼神

香港人
你令人好失望

都真 又唱歌又文宣 我都有啲亂

香港人冇得輸

班賤種狗同藍屍已經冇曬人性

鳩嗌同先係得架

依家最大問題係文宣
好多活動都係快閃
根本唔夠宣傳
我都覺得應該要儲多D人先

香港人 反抗

民陣可唔可以再吹雞大遊行ar

係 d 風向撚成日話輸
其實我地好多人都唔覺得輸緊/輸左
係需要謹慎咁去決定同執行下一步
行得慢左係有，但唔係錯方向就可以
唔使成日 full speed 去 rush 件事

一個中大女學生， 要俾毅進仔黑警性侵

張日程表改過晒啦
女義士篤爆晒啲狗嘅惡行入面啲活動全部都係玩買集會？

認同 不如你出個post提提大家呢個問題 到到都話快閃

一定唔會放棄 死仆街黑狗政府

721 831

要求重新整合 11/11 12/11 13/11活動

此仇不共戴天

核彈 香港人 團結 反抗

推！

政府出招量化市面破壞嘅程度！民間記者會需要令大眾理解人命重要過裝修嘅影響！

政府量化市面受到嘅破壞！文宣組召集反激！！！！

DKLM TVB 靜係出左半秒個shot!
一句都唔播！

我對TVB 既憎恨真係仲大過黨鐵！！

點樣先清算到TVB！！！！

push bao

Pish

要求重新整合 11/11 12/11 13/11活動

香港人冇得再輸

推 好想喊

香港人，反抗

推呀屌

好撚野,原來係一齊出黎念下星期有咩行動.

927佢第一次大家唔撚念.

我聽日就一定唔番工!你自己慢慢念

香港人，識得反抗未？ 成日嗌反抗反抗、連戴口罩表態都唔敢！每日坐車都只係見到好少口戴口罩
#AntiChinazi

冇人話今個星期出嚟諗下星期，我係要大家今個星期出嚟行動，下星期再諗五六日做啲咩

光復香港 時代革命

準備開戰

岩 大家收拾心情 繼續對抗政權

光復香港

其實我知道好多香港人係麻木左

Pish 香港人 反抗

我真係好想知道佢地班女講的俾狗性侵
係只限於非禮、揸波、或除晒啲衫
我講白啲到底有無女受害者係被強姦、雞姦同輪姦
既然個女受害者豁左出去出埋樣
就一定要講清楚係非禮、定真係打真軍強姦
你要知道真係差好遠
我相信若果係強姦係真係會多好多人企出黎同呢個港共政權對抗🇭🇰🇺🇸

香港人今次一輸就準備齊齊入新彊嶺俾恐怖份子日日爆菊啦

大家肯出番黎未? 肯出街帶口罩未? 呢幾日成條街真係成日得我一個上左口罩, 叫班同事幫下手就一個二個灑手拎頭

PUSH

Hi 我先係老公

睇到你個名以為自己嚟

香港人已經退無可退

反抗！

身為中大嘅一分子我聽到好心痛個心好唔舒服，我呢世都原諒唔到班黑警

Btw係「苛」政猛於虎唔係「苟」

無力都要推

輸一世呀！

推呀

香港人唔可以輸

而家放棄對唔對得住 已經犧牲 俾警犬咬過嘅手足？

台灣撐香港人撐到盡，香港人一定要撐返台灣！

認真問 有冇人願意企出黎搞一次支援被捕手足集會
等佢地知道 仲有好多香港人支持佢地

有無人推上國際婦女團體？爆炸性的打黑警。同學保重。

有人搞一定支持

日日返工 成車 得我自己一個人帶口罩 希望堅持感染更多人

手足休息夠就係時間俾番啲火出黎

抗緊急法，日日都係口罩日

十點鳩嗌 全民口罩日

香港人冇得再輸

搵人睇實個女仔 好擔心佢

pishhhhhh

十點鳩嗌 全民口罩日

我要行動post

啲人唔知去嗮邊，依家熱門嘅一個行動post都無

我出咗個，無人幫我推

幫你

成個教育界所謂高層都唔撚付出，
佢地都咁撚老啦 都唔敢為青年承擔，成班驚衰收尾，
大佬 你地都咁撚老 好心就幫下香港啦
高薪厚職就最撚緊要
d學生 佢地口中嘅子女就唔保護下，
都唔敢為青年承擔責任 要青年自己去面對
青年已經為左呢場運動已經可能要負出自己個十年
呢加叫你出篇聲明 都唔撚肯
你出完聲明係咪會即刻辭職呀 屌你老母

個藍絲朋友同我嘈點解唔去驗身...
要點答

強姦完佢再講返出一句說話

繼續打落去先有機會

香港人無得輸

Tui

和你拖 2.0係10月18日！唔係聽日呀 已經改咗期

〈唔緊急但要人〉10月18日和你拖2.0

pish

佢話佢係毛孟靜記者會既龍小姐，但係佢果日開記招係話去葵涌警署？

香港人爭氣！

剩係知宜家只有外國救到我地

認真想問其實係唔係轉嗮地下化，連登少咗好多人咁

人地女仔咁勇敢香港人反抗啊！輸咗就無以後架啦！

屌你老母一定出

唔知 但係肯定好多五毛
Spin走我地既focus

雪b

香港人加油

警察講大話

聽晚中大見？

借個位嚟

[警世]喺對抗暴政嘅同時，其實仲有一樣嘢要做....

有post話係 好散

企出嚟

721

唔切佢唔係人

反抗

不可否認近期嘅活動文宣係弱咗
我自己都擺哂心機落reddit & Twitter 度對唔住 係時候要煲一煲啲活動文宣

[國際戰線] 壞消息中嘅好消息

推！

休佢老母呀

再坐係屋企 你真係做人都不如
對唔住 女義士 我地一定唔會放棄

企出黎呀！人地一個女仔都夠膽企出黎

大家唔可以麻木啊

推爆

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

香港人無得輸
宵禁完三日係時候繼續

[行動] [開花] 黨 鐵 商 場 和 你 shop 10月12日 星期六 13:00

8.31太子站嚴重傷者及曾被押到葵涌警署、新屋嶺拘留中心的S同學在台上發言時指，9月1日被扣留在葵涌警署期間，一名女CID在有其他女警在場下，仍叫一名男CID替她扣索帶，其間該名男警曾拍打其胸部，另外有兩名女警在她如廁期間觀看其性器官及如廁情況，當時7步距離外還有男警在聊天，她斥警方一直叫受害人站出來，「我今日就企出嚟指證你哋講大話」。

將抗爭帶入生活，由口罩開始．你今日戴左未？幫手推下響應下！

[極簡單！最強文宣]人人都做得！你可能都做過，而家差你一個！

行動post

怒推

大家出黎！

想再問問因為佢話佢927果日講既性侵經歷同佢係毛孟靜記招係一樣，不過一個係話葵涌警署，一個係新屋嶺

Ig fb twitter連儂
文宣要人

推啊屌

和你拖 2.0係10月18日！唔係聽日呀 已經改咗期
希望有人幫手推下多d人睇到

〈唔緊急但要人〉10月18日和你拖2.0

化悲憤為反抗

香港人冇得再退呀

推左先

男女義士出得嚟講比人性侵,即係唔係強姦果D.
強姦果D應該係死咗嘅喇.應該唔留活口.
831勇武full gear果D, 除咗太子現場死咗三個或N個外,估計入咗新屋嶺都全部無晒嘅喇.果日係人大釋法日,豬共殺人祭旗, 屍體處理一直處理到九月中.
咁即係話101都係死咗好多人,呢輪又開始處理屍體.

即係咁女受害人唔講清楚有無強姦
面對狗可以邊有決心
你要我估我唔會有決心同狗嘈喎

香港人 一定要贏

推爆你！
多謝女義士

咁有就係有,無又點樣變咗有?
POPO或甲由果D一路都有殺人,呢點基本可以肯定,屍體發現案裡面大多都唔正常嘅啵.D屍唔係早已發黑就係無乜血,明顯係死咗一段時間才被人處理.
咁人都殺得,死之前被強姦輪姦係好大可能.
呢D案係POPO或本地獨立調查都難以查, 因為已經係人道罪行,戰爭罪行嚟.

反抗唔係口號 係行動

香港人 無得再輸 一定要出嚟

港九拯溺員工會2017年足球公會盃 冠軍

中大：係新屋嶺鍾意性侵你就性侵你
依句會唔會係陳述? 唔似講自己係新屋嶺
唔知有冇get錯

要攬炒、炒到盡！2

[ 戰略物資管制 +美國要求獨立調查委員會]

二次世界大戰之中，美國透過此法案阻撓戰略物資進入日本/德國
人權法案審議中，為了增加美國支持 我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，做好時序 每星期發生的暴行 ，寄給國會議員！
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
違反中英聯合聲明就要中國付出代價，美國要對中國和香港進行戰略物資管制 ，必須有兩普選+ 獨立調查委員會+ 取消駐港的中聯辦和港澳版， 才考慮取消全面禁運
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[ 所有已發展國要求成立獨立調查委員會+ 全球制裁央企和偽民企 +歐盟調查央企/偽民企的反競爭情況一如對付google壟斷一樣]
身處歐洲/日本/ 加拿大/英國/瑞士 的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出當地的人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員， 連霸權美國都咁支持香港, 其他國家 ,道德上 需要響應;
違反中英聯合聲明就要中國付出代價， 要求歐/日調查央企/偽民企的一切罪行， 反壟斷法/傾銷/反競爭/國家補貼 /商業間諜， google和微軟都可以被歐盟庭處罰 中國冇可能不守約束
歐洲/英國/日本的戰略物資管制~ 中美貿易戰開始後，中國更加依賴日本/歐洲/英國的技術， 加上中國的商業間諜罪行無處不在， 談判桌上 大把籌碼 ，絕對可以即時制裁 ， 並要求大陸停止干預香港 。

各國要解決香港危機， 必先成立獨立調查委員會， 把中共的醜惡公諸於世 ， 世人譁然 就 所有制裁和稅行都變得合理， 也名正言順地保障各國在內地在香港的利益。

謹記“不要問：為何他們無動於衷 ，不幫助我們，請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人， 今時今日，孕婦和十幾歲的學生都在前線捍衛著自由，人類道德價值觀最高的歐洲，是否應該幫助香港人?

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

up

出黎呀

香港人係廢柴咋
學咩人反抗

唱下歌開下嘉年華會好喇傻閪們
記住準時返工呀仆街仔

推 行動po

將日常生活加入抗爭元素，根本耐我地唔何

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責冇人做、唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

國際戰線：Connect世界支持自由民主
1. @dmorey 撐港被NBA打壓
2. 香港人Blitzchung撐港被暴雪公司打壓

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@Version 2019.10.11

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

覺得戴罩冇用入嚟睇睇，絕對唔撚係左膠抗爭咁簡單

第十九街紫荊盃足球邀請賽 公開組碟賽 冠軍

重要和你拖2.0轉咗做10月18 大家聽日唔好去錯 幫手spread比多d人知

〈唔緊急但要人〉10月18日和你拖2.0

香港人反抗！

一定要出

希望多d人因為今日佢除口罩而受到鼓舞行出黎揭發

警方發現的浮屍就是彥霖，不過她本身是游泳健將，生前又經常「發夢」，多次參與反修例示威，憂慮死因有可疑。

831

721 831 push

個問題係冇人搞...

push 香港人冇得輸

叫前線休息班賤人，切腹謝罪喇

pppish

推！！！！

【10月11-14號行動整合2】更新左 推呢個唔該大家！香港人休息夠！反抗！

香港人反坑！

再輸 就集中營架喇

背水一戰
香港人冇野可以輸，輸左變新疆

求求大家 推下其他行動post
【10月11-14號行動整合2】更新左 推呢個唔該大家！香港人休息夠！反抗！

小弟同個外國文宣手足寫咗篇關於新屋嶺嘅文可唔可以幫手推

開咗個post，同埋仲有其它方向建議，可以睇睇：
運動方向建議

黑 警 死 全 家

今日好多野爆
1.被跳樓
2.又多幾個失蹤學生變浮屍，之前都係被警方濫捕
3.中大女學生在中大會談上親自爆料，她與幾個女學生一起被一班男女警察指控犯法後捉走輪流性侵犯

睇黎所有香港人都要搵律師出定我不會自殺聲明
香港已經變成新彊＋文革＋六四
一定要送班戰犯去國際法庭

抖夠喇咁多位！！！

所以咪成個連登都淨係喺度講新聞，冇晒行動post囉講真個句，新聞呢啲嘢，大撚把港豬share

所以我咪話可唔可以多番啲行動post

係ig share

ig中共架

我意思係啲港豬最叻淨係喺IG share新聞

當你企出泥 特務J已經列入咗你為黑名單 隨時可以張你被消失 所以肯企出來真係無乜幾多個 好佩服敢企出來嘅香港人

可以呀

【10月11-14活動整合再更新】麻煩推上熱門！休息夠啦！反抗！已經係星期五啦冇時間啦！

PISH

女義士唔係condom

W